美斯真係好勁以為佢回塘 點知仲有貨賣

痴線 諗住佢30歲人冇貨交啦
點知愈打愈勁

30歲仲場均入一球
會唔會太癲

冇， 我哋利記 下場 世一中衛 屌打美斯

連登吹奏美斯
唔過一頁

仲記得之前有人講32歲個陣美斯仲入到波先算喇

小花垃圾係連登常識

佢22歲已經無曬眼神

冇埋靈魂添

壞左嘅人，淨係識踢波

佢搵播真正嘅自己先好學人踢波

又咪係靠古天奴同so9 成堆利物浦棄將

下場係晏菲路炒到美斯喊住走呀